c allstar 算唔算當世四大岸鳩?

如題

同意
佢地既老母先係四大岸鳩

搵到錢鳩下有乜所謂

駁唔到

1